通知國內同志「沙田第一城懷疑釋放港獨份子」，「沙田第一城」立即投降

沙田第一城超過一半人流係中國同志，只要中國同志不來，沙田第一城自動投降
中國同志是極度極度極度極度X10之愛中共
只要在小紅書，知乎和微信對佢地講，類似信息：
“15/7，有几百个港独分子沙田第一城内生事，最后只有几位在沙田第一城内被捕。”
“沙田第一城怀疑协助港独分子逃脱”

佢地會愛國主義上腦，自動罷去「沙田第一城」

沙田人圍服務處，沙田第一城跟本唔怕

新城市 唔係第一城

自膠

你係大陸人？

新城市廣場同沙田第一城係兩個地方黎

第一城好撚遠喎

柒了